好撚想疤輸波 但又想美斯拎多啲獎表演多啲

好心美斯就咪留係啲西隊到

就好似D人好想勇士輸波 但curry拎多D獎

咁你估到 又估唔到 咁你估唔估到嫁

想下好啦

go man u la diu
等Daddy改造佢做防中

唔防守之後雪鳩佢